蕭生patreon冇人加

證明有心人真係好少數

平時買杯台式飲品幾十蚊就比得起

蕭生收5蚊美金個月就唔想比

免費資訊太多

樓主幫手俾個creator name
即John

成幾千人俾緊錢喎

加都加亨利先

唔係話5千人咩？

3000*5*8......

唔夠啦台灣手足消費好大

燈神不了，人哋大把錢

電子...？

痴線patreon, setup 完acct john燒山，佢話我可疑， suspend我acct, 開多個又係咁
要email佢， 搞咗幾日

成日話冇人講冇人提冇人乜
煩到 好聲好氣宣傳咪得囉
仲話人連5蚊美金都唔想比
係啊聽完你講我就真係唔想比

好多人都係咁 我都係 所以最後都係算鳩數

真 自己錢唔用 cap水技倆

老婆係狗乸，又唔離婚，藍扮黃嘅死肥享。
問佢支唔支持，黑警死全家，阿支阿咗肥享收皮啦！

雖然燒山咁多錢唔係等飯開 不過咁出心出力 有能力資助下佢都好 冇理由叫佢自己燒哂D錢

蕭定一撐狗唔見你講

想捐就捐唔想就唔好捐,咁都好嘈真係唯恐天下不亂

全靠腦燒同廢良玩分化先
佢哋都係食回力鏢

佢拎左成百萬出來啦
仲好輕鬆咁講好豪

我有話撐老蕭咩智障？但係我就係屌柒黑警老公死肥享囉！蕭定一撐狗，死肥享娶狗你唔講？

應該搞新platform啦

得蕭生搞 當年佢搞網台先

又中